【貪玩出事】小兄妹拎電動剃刀當玩具 媽媽睇見「癩痢頭」好傷心

小孩子不時在家中搗亂，美國德州有對小兄妹誤打誤撞找到媽媽的電動剃刀，於是自行理髮，結果把頭剃得像癩痢。媽媽傷心得哭了出來，最後要為他們剃光頭補救。
利克（Stephie Leigh）在Instagram分享泰迪（Teddy）及艾蘿依（Eloise）的「傑作」，泰迪不規則地剃走自己一撮又一撮的頭髮，艾蘿依的正面看似沒事，不過一轉身就見到後腦的頭髮幾乎全被剃光，只剩下兩條小辮子。
利克起初接受不了事實哭了出來，後來也說：「也只是頭髮，好吧那只是頭髮，會長回來的，媽媽沒事了。為何妳讓哥哥這樣做呢？」泰迪還天真無邪地表示：「她說非常喜歡我那樣做（剃頭），所以我就剃了，我們想給妳看看。」
不過艾蘿依被問到是否喜歡自己的新髮型時，小妮子如實回答：「不喜歡。媽咪我看來像個男孩子，媽咪妳可不可以將妳的頭髮給我？」利克安慰她說她仍很漂亮，不似男孩子，泰迪也安慰妹妹道：「妳的臉仍像個女孩。」
利克後來發現仍是嬰兒的幼子也被剃頭，頭頂毛髮被剃走一大片。她之後索性為泰迪及艾蘿依剃光頭，他們似乎也蠻喜歡自己的清涼新髮型。

都幾可愛

一出世就終點

頭髮姐屌 幾個月都生翻啦

呀媽嘅電動剃刀係拎嚟剃閪毛

啲女人真係on9，乜都喊一餐

又唔係見紅
呢啲戇鳩野做老豆既應該會笑到仆街